終極幻想：如果解放軍落黎打黑警

黑警完全不受控制，警黑勾結，濫權無法無天。

ICAC多數文職，如果拉大量警察，根本有心無力，同佢地成立初期一樣。

忽發奇想，如果解放軍同黑警割席，話落黎維持治安，幫獨立調查委員會/律政師拉黑警。到時輿論會點，點樣回應解放軍，點判斷中央有冇陰謀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會